比比鳥好想番北方過冬

周柏豪 你可以番大灣區喇

講疫情都要奶人塊西 好肉酸呀

之前仲有成班人ff佢暗黃

幻想破滅啦 人地而家衝出黎鬥紅呀

我係中國人呀屌

乜撚野健康和順

奶seafood